點解而家足球比賽球員受傷冇乜見軍醫用果支噴霧？

記得以前一有球員受傷 係唔係都噴撚左果支冷凍噴霧先
而家好似冇人用咁既

插水既洗咩噴
支噴霧要錢架

間間球會都財困

而家用水樽嚇下水就算